老老實實林鄭真係好犀利

We connect晒各界人士
維持2個幾月既示威活動
掟爆警處 狗變過街老鼠
汽油彈 丫叉 燒野 都出晒黎
但無任何商店損毀
連香港總商會都出聲幫我地

香港無一個特首可以做到咁出色

另外香港人真係好高質
班畜生唔會明做人既意義

年年攞第一 係唔同啲嘅

示威者既目標真係好清晰
1警權 2政權
但無奈一班係都要扮盲覺得搞事

真係令香港人進化左好多， 從此香港會有極大改變，政治敏感度高咗

繼港獨之父後又一力作-台獨之母

南亞人 女權 耶教徒 和理非 左膠
仲有好多不能盡錄
全部大和解大團結
指向晒兩大敵人 差佬 同港共

連台灣都畀佢搞掂埋

其實咁耐以黎就係贏呢樣 要揸緊中指
唔可以禍及隊友 罷買就夠 好多零售係自己友

目光遠大 用心良苦

林鄭係港獨之母

班毅進狗都唔知咁搏命做乜
開刀咪主要郁你班老細
唔通市民真係對你條狗命有興趣咩

英國奸細

將香港綿羊變甲由

唔可以傷隊友

外加何妖大大力再推，成功咗！